這種碎片化使得僅根據症狀就很難找到醫生。 創始人決定停止籌款，而是持有她的股權，瑞秋·金，2021年1月24日，財富 
 SEO從業者多年來一直被告知，不跟隨鏈接的價值為零。 Rob Delory | 2021年1月12日|搜索引擎觀察 
 它還突出了轉換治療從業者、會議和網絡研討會。 社交媒體平臺可以做的5件事來打擊反lgbtq虛假信息|Brianna 1月| 2021年1月7日|Washington Blade 
 的確，TechSEO從業者不必非得是開發人員才能出色地完成他們的工作。 谷歌的燈塔現在推薦JavaScript庫替代|Detlef Johnson | 2021年1月5日|搜索引擎土地 
 該公司早在從業者之前就看到了軟件和技術改變建築行業的能力。 現在是創辦一家支撐技術公司的好時機 
 然而，他們最耀眼的明星，一名足球運動的大師，可能因為不那麼棘手的金融犯罪而面臨牢獄之災。 足球巨星梅西是否腐敗? Jack Holmes 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 無論是被附身的人還是牧師從業者，趕出魔鬼對精神、身體和精神都是危險的。 教皇弗朗西斯祝福驅魔人大會芭比·拉扎·納多2014年10月29日每日野獸 
 如果你繼續有腹瀉或爆炸性氣體，你需要去看你的醫生。 吃木炭能幫助排毒嗎? 2014年9月20日|DAILY BEAST 
 在虛假的產前檢查的情況下，有兩種可能對保健從業人員提起訴訟。 父母起訴“錯誤出生”|Elizabeth Picciuto | 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 事實上，亞利桑那州的家庭醫生拉凱什·帕特爾(Rakesh Patel)已經見證了重症患者的巨大改善。 你所知道的關於肥胖的一切都是錯誤的|丹妮拉·德雷克| 2014年5月7日|每日野獸 
 他是一個很好的鄉村醫生，我想，他對自己工作的常規程序相當熟悉。 離奇的故事|各種 
 血液細菌學的研究是有用的，但對從業人員來說很難實現。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 迄今為止，這是唯一的凝集反應，有任何實用價值的從業者。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 安德魯·坎特維爾死亡; 有相當能力的愛爾蘭醫生和醫學作家。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 西特格里夫斯醫生扶著她從躺椅上下來時，她表情豐富地看了看醫生的臉。 間諜| J。 費尼莫爾·庫珀